有無人可以係dribbble邀請小弟

自己本身讀design 都上左幾耐下
最近想upload下自己既design上去分享下
但要被invite做player先可以公開artwork
有無巴絲可以invite

Ching你做開咩design